烏拉圭 對 葡萄牙 （4）

卡雲尼傷 葡萄牙有機了 捱過呢關四強在望

3:1 俾啲力

無眼睇

假分狗含家剷啦

搓乜鳩

有無機

卡雲尼入左自己兩球都幫手扶佢
你可以話佢係想趕時間，但真係幾型

法國

Guedes 終於走

古利路想點。。。

卡雲傷乜

龜開始無力 後防開始散

華仔 射牙

至少個教練係正常人

2:2 goal!!!

14 黑鬼幾勁

要對包皮

對防守冇影響

提子可以攻得再快啲

一場波block撚左幾條報假分佬好撚爽

係時候喇

c朗真係慘到仆街

Acwa

終於換個17號

一早換走件垃圾佢啦

球王

插花7到

根本A9加哥利斯馬應該打正選

球證企d位成日阻撚著哂進攻

屌個球證成撚日企係傳球路線到做乜鳩
識唔識走位？

睇到好忟 死都唔斬波

死全家

儲齊三個cwa

球證企啲位都幾撚鳩

卡雲尼點傷 掛住笑bwa無留意

屌你老母件右閘黎搞笑?????????????????????

on9

我屌

呢一下

屌你老母提子隻左閘空晒都唔出波

兩邊傳黎傳去做乜柒

唔好阻大家

屌

跣腳

卡雲尼去皇
牙朗去巴黎

C7 今場冇作用

皮里拉

型撚到

搞笑

假分狗全家做雞，做殘廁，狗也不屌

哩啲係走位太靚

屌傳出底線

除咗哥利斯馬換邊個都差唔多

屌 咪撚係 阻撚住哂啲傳球路線

做乜鳩

阿根廷炸彈
提子個班就笑匠黎

食屎狗 牙朗隊友

左邊空哂唔砍，痴撚線

跣到仆街

屌Ricardo

on9 呢啲就係 葡超 阿甲既水平 屌你老母 踢開假波

做乜撚野呀

睇到我屌佢老母

仆街力架

牙朗歐國盃都有隻飛蛾陪住佢傷出

笑死人

點解球證成日阻住人傳返中間射，
唔只呢場，發覺差唔多場場都係咁

又扑多個
( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

隻右閘

🍇🍇🍇

on99

封得好好 牙朗d 射波 穿過唔到

提子真係食屎
左閘食幾次屎
右閘又係食幾次屎
左右閘輪住食屎

乜撚嘢嚟

空門唔入

彭利拿

想點呀屌你老母

點做到

做乜9呀

好撚好笑

級數問題

卡雲尼點傷？

ON9

真係咁撚難斬高個波入去咩

屌你老母力架盲架？

屌你笑出聲

丙朗好撚假，連我女人都話見到佢個樣覺得佢奸，心寒

你老未隻15號

提子兩閘
天大笑話

做乜撚

問巴舒亞衣

接受唔到球王出局

力架成日腳軟

？？？? ? ?? ? ??? ??

笑撚死人咩跌腳傳中

屌左出黎

隻右閘係咪準備去李城?

屌你第一日睇波?佢不嬲都係咁

隻列卡度真係非一般既廢

斬個波都咁撚柒

佢做乜撚野

葡仔d 鞋有問題？

呀朗d隊友真係小丑黎

個場好跣咁

黑人問號

唔比卡雲尼拖時間je

提子力架成日跣低

有冇再廢啲

希望卡雲尼冇事

提子仲慢慢黎

78:00

咁都唔吹

呢條力架真係好廢

Semedo唔係提子咩

傷乜

唔洗街站，仲未訓

有無ching 有第一球既gif

唔識斬波？

球證係咁封住葡d傳球路線
駛唔駛咁撚埋

仲有冇人夠薑講葡萄牙齊腳過亞軍廷?

支雞壞撚左?

有揀？

提子有D球員真係出黎搞笑

訓地用頭救波,
好野

李城買左依件小丑

應該唔係好傷姐

喊乜7;...

打錯
76:30
nowtv 618

個場太跣定咩？點解成日有人仆街

力架做乜鳩

提子d人今場好似跣左幾下

提子今日都線左幾次腳

C朗隊友勁定美斯隊友勁

14號唔記得著波 boot? 下下都跣腳

冇了

但次次都係提子跣

公關部球王我地識條鐵咩

形象好緊要，建造多年

點解可以一張牌都無

咁撚急射做乜9

同小花book 同一班機啦

仲射 射你老母

烏拉圭好能勁

又鳩射

做咩提子啲球員係咁自己仆街

吓吓射波底

又炒飛機

屌你老母 睇左 哥利斯馬咁耐 出到既波 5 球得一球 唔毒
毒撚到

2:2 , C朗!!!!

屌死都要落底出

early cross 會死人？

屌又飛機

左右閘廢到喊

古利路又做乜撚野，屌你老母，
出波又唔見你咁肯定

Cancelo都好過依家入選果兩位

提子左閘廢到

牙朗隊守得好好多，雖然都係柒

2閘都尻尻地

其實牙朗今場有無份踢?

以為c朗頂到

總之後防食屎

Cavani都跣過

牙朗個眼神好似無慾無求咁
拎完歐國盃之後都完左國家隊任務

似拉傷，隨時打後兩場都出唔到

屌 球球炒飛機

籠都唔撚中

你真係太撚煩 唔block鳩你唔撚得

柏橋呢
成撚日細細聲嘩！

個5號9射完未

買返件卡雲尼去印

屌奶星 華仔射牙

有冇試過拉傷肌肉？
用唔到力，行路都斥住痛

希望佢唔係

水貨華,爭氣啦

哥利斯馬勁到 球球上腳都好驚

又飛機

比比！1:1！

提子個5號咁撚垃圾
球球直飛出界

提子5號

樓主

葡萄牙 5號果條廢鳩到底柒撚夠未

屌你老母古里路

牙朗

屌你老母又鳩斬

一定2:2 放心 牙朗條大運未行完

射親都飛機

烏圭左閘髮型好惡頂

你女人一定好鍾意你成個霉閪咁

2:2好唔好
我唔介意加時

見佢行出去都笑住應該冇野掛

提子射門20%中

炒咁高

時光機

古里路真係廢撚到仆街

用緊乜上網？

牙朗好慘
無人識斬波畀佢頂 淨係係到鳩射

有機既

仲有10分鐘可以見證牙朗登基

真心on9

教練都屌老母了

個球場怪怪地, 好似好冼

呢個問題早前d球賽都提過
係俄國場地既病

之前係場邊仲肉緊過係場入面
可能真係諗住世界盃留番做教練先攞

非洲pccw

葡牙個5號廢到癡，射唔得斬唔得

Qurasma

2:2 加時再輸都好丫, 想睇多陣

C朗 美斯好多時要返後場攞波

浪射再浪射

古里路

牙朗成場波都毫無建樹

on9 朗射撚夠未

20%...

買定機票了

登上飛機

買定機票返屋企

牙朗準備同美欺相見於球場

橫掂都咁不如聽朝睇精華啦

行足3年大運
歐國盃加3連歐聯
冇理由尾關世界盃斷既

烏拉圭冇得攻 後防又散 大膽估計會失兩球

比利時重on99走上線同法國烏拉圭踢

會2:2 禁住屌

15k

做咩有個著巴塞波衫

提子真係好廢 完全無組織 啲入波剩係可以靠死球 一係牙朗自己射入/頂入 一係就牙朗引走幾條友比隊友偷雞

D 收音幾勁下

你叫佢番後場又做到D咩
你估佢係SO9咩

講真搏罰球比牙朗射好過啦

一球姐

上呀朗

燒味喇

終於開始斬到下波

我寧願牙朗9射
反正其他人射得仲離譜

點都係提子勁啲既 阿後防真係放題任食 提子仲有防守意識

個5號收檔算喇

我係c朗都講粗口,成班唔係踢波既 空龍唔入,斬波又柒,射波又飛機晒

斬呀

古里路真係好廢

唔識波會覺得禁住屌

烏拉圭條後防真係好撚穩

機場呀

20ff

烏圭踢走佢啦 唔想睇提子踢埋D-6波

隻左閘廢撚到

1:0卡雲尼

密到仆街

C朗朋友隊

BTW 隻B施華真係搏下腳 左右交下 無乜建樹

浪射朗返嚟啦

人道毀滅啦

鳩斬隊

到底係烏拉圭後防勁，定裁判唔吹？

awa掂過波未

太傷心打錯

2:2 , C朗!!!! 咦, 睇錯, 未入

哥癲

你訓教吧啦

開始泊大巴

鳩斬好過鳩猜

提子踢落有form d
人腳就阿根廷後備好d

佢好好咩，原地插花過唔到人，射波又省人

完全封鎖 - YETI

提子永遠符碌

尺度呢D只要一致又有咩問題

好悶

B施華真係

無咩吹

朗

點解個兩個黑人係咁扇低？
係唔係我種族歧視

B仔細粒到 不過今場都算可以啦

好多on9仔
又假分又扮delay

假分狗完全封鎖

球王jump

踢加時啦好嘛

點解要玩短呀on9

ok la D傳中OK 個人突破都OK 整體都順暢 你睇阿根廷兩邊

屌你個閪開夠短未

點解唔出莫天奴

唯一缺點係唔夠體力 同上半場比依家散左好多

又哂咗個角

終極on9
唔斬入去

到底點解開角球要短傳

屌你老母又係角球旗到妹下妹下

假分狗好想屋企人死

牙朗唔好輸呀

集氣畀呀朗

愈睇C朗個樣愈似 第五元素 個FINAL BOSS

公道講係烏龜打得好d

唔同級別，何必認真

駁唔到

假分狗死老母，仆街冚家產

短角球到底有咩咁好

加油啊 牙朗
唔好太心急

睇一場波block左勁多人，假分撚咩事

根本成9日都唔斬唔入去
烏龜後防穩到乜咁

烏龜件緊身衫個個都凸LIN 會唔會磨到流哂血架

c7....

由左邊跑到右

提子短傳又唔係勁 燒味算啦

直接斬啦

過唔到第三個

比人格臭

得返十分鐘咋

點撚死都唔撚換走11施華
廢撚到癲

呀朗走去扭人

c朗獨食

D角球戰術真係好弱智

成日玩短角
浪費哂

C朗今場訓醒未

兒登

1:0 蘇狗傳得靚

小學雞咪睇波啦
夜喇

你不如唔好撚要角球啦，成班人企晒係禁區之後開始角球旗搓返去後半場

差唔多要check in了

無時間喇 出絕招啦

耶子是無辜的

牙朗真係好廢

牙朗扭入去俾人踩實個波

點解又短角 唔識轉既咩

最勁就係角球斬入去
你開短比返個波人
係咪無腦架班人

上機

C朗carry啦 唔駛畀面

仲有10分鐘就要登機

啲短角球咁撚廢就咪撚開啦

Check out啊

.............牙朗

Delay 狗仲煩過假分狗

冇角球果時又係咁分邊想落底斬，
有角球比你斬又唔斬，
想點撚樣？下？

last call 了

屌你老母過去式
屌你老母未來式

屌你老母 點撚解角球一定要開短 入撚到咩

小花拎住登機證對住牙朗揮緊手了

睇黎有五毛收左order 要搞臭連登wo

8強 美斯 vs C朗
場地：機場

要登機了

牙朗攰啦

再見啦牙朗

短角唔知係咩玩法

完了吧 如無意外

屌你有角球唔斬入去
係要開短帶出去
明明最有威脅就係斬入禁區比朗頭槌

點解咁撚鍾意開短角球？

最乜提子成日角球都開短 都冇撚用

完場 , 1:2, 提子BYE

哦，你指上機

牙朗望住d隊友 心諗 都係算啦

如假分狗係仆街既話
delay狗應該係弱智
係咪以為自己好好笑呢

真係好on9 有機會角球就短開然後又失波

block哂

冇免費都咁多忽閪
有viu仲得了

So9堅廢

已完場 , 1:2, 提子BYE

係都要開短 斬入去博下好過

1920:1080

出到c朗都頂唔到

牙朗唔好撚腳啦 鳩斬仲有生機

角球開短做乜鳩 開完短又唔斬猜返後嘥時間 唔睇比分以為贏緊

已經見到足球上帝既背影

我都差唔多要去機場

C朗跳得仲高過波

真係好on9 輸緊波開角球要短傳

以為自己好撚風趣

牙朗嬴左都見唔到美斯
失去你嬴了世界又如何

幾多分鐘

拿拿臨3:1

呢兩下出波威脅大到
點解要係底線搓返出禁區頂

朗！
像你在曼聯時扭過對手再入球吧！

應該係返屋企打fifa

件右閘柒撚到

個右閘dllmch
cedric傷咩?

有冇ching去緊送機

小花機場等咗好耐啦
牙朗快手啦

無得睇朗了

美斯同牙朗8強係隊飛機上面玩足球機

B華盡晒力了

牙朗閘口最後召集

腳面王

廢到on9

換走佢啦

上一球入過
想再來

唉

葡萄牙右閘其實算踢得唔錯，D走位同配合都有做到

牙朗都救唔到世

C朗準備登機，final call

我

乘客牙朗，請在6分鐘後到閘口登基

葡萄牙14同15號行多過跑都唔知佢有咩用

帶乜柒傳啦

提子 Ｄ 人都算係咁

M廢

至撚陰功係c朗真係一夫當關 班廢物

唉 哥利斯馬 比佢去兩次 都跣
個頭dup撚到

美斯機場等緊牙朗

so9 當自己大帝 又唔跑唔走位等人比波

我要睇十二碼！！！！！！！

推人

提子🍇有攻勢喎

收得皮啦葡萄牙

個場咁撚跣

無lu 龜係守好得 回防又快 頂得又耐 下場法國都好難打

Ching sick ball

仆街都仆係禁區出面

冇得再睇阿朗踢世界盃

等返屋企

點呀右閘

笑死人咩 企係十二碼點就一夫當關

屌你乜柒都唔撚吹

燒味姐都係

牙朗同美斯係機場大談豬隊友心得

B華好扭得

屌你老母又撞埋一舊

隻力架廢撚到

件右閘好撚柒廢

B sliva

換多個出黎攻啦

垃圾

球王登機專用櫃位已準備好！

godin 好醒，知你班戲子

再見牙朗

哭了

自己射....

黑哨到

提子成個中場都好慢
有位又唔斬入禁區
角球又唔知做乜Q

比人食晒位, 吹乜撚?

快傳我朗博十二碼

nigga mario

mola mola

個15號幾時斷腳
未見過力架咁撚潺

B華呢場 超水準

做乜撚嘢？

唉屌

B華唔拉邊打10號位勁好多

牙朗插花被截

當年你死鬼老豆應該射你埋牆

但最後個腳咁碌柒

點解唔射

個球証好撚on9

牙朗果d豬d

屌你阿狗想買個托利拉 幾次出現小禁區解圍 路數好勁

隻廢閪終於走

空門

真係經典黎 一日再見美欺朗

牛油腳？

good try

一夫當關企係到等餵

佢左腳仔

最尾8分鐘

B sliva扭埋入去射啦

法國
烏拉圭

收錢了

水貨華隱形

烏真係冇得攻 似葡絕殺加時

牙朗d隊友堅廢

無喇無喇

所以話牙朗同美欺真係難兄難弟黎
前後腳一齊柒呢下野真係成日發生

so9

咁都冇12碼

提子啲垃圾係咪唔上返456腳唔識斬波?

慢好多喎師兄

So9

又炒埋一碟

又尻射

提子d鞋係咪裝咗轆

比我都灰啦，幾次做波個個都唔撚郁

牙蘇插水冇人理

Agger

登機

班力架廢到

so9又典

84:50 算唔算慢好撚多

4號仔唔差
早多少少入黎咪好囉

M費係咪弱智架

出黎係咁遠射

冇了,完了

完場

又打飛機

2分鐘

空運提子

呢班都叫豬隊友

有無ching 有第一球入球既gif

又黎多個浪射王

冇腦？

4號條柒頭 笑撚死我

斬啦 你老母

唔好浪費機會鳩射啦

無人理你啦

真豬隊友

提子班友應該都係弱智

So9好心唔好咁肉酸啦

on9 ?
咁都射

俾呀朗射啦，你射乜春姐

登機了登機了

真
個個傳到失波先鳩斬

87:10

俾啲力喇喂

早D完ok？

提子班力架

射夠未呀 痴撚左線呀

個條黑柴 廢撚迪斯 曬鳩夠波未 係撚咁鳩射 戇鳩 有無撚腦 臭閪Nigga

博e d好過啦

M子

黑哨 盲？

4號都on9

法定時間尚餘4分鐘

烏拉圭個龍又牛油手又廢
提子都踢唔入

計埋補時差唔多

牙朗d隊友下下鳩射
點贏呀

戲子so

死NIGGA射撚完未

so9比得咁柒

兩隊都踢返個波比人打防反

冷箭？個篤尿黎

換走mario 換件更加廢嘅入黎

出黎尻射

4:18

屌你老母真係ON9

87

力架打得太多機？以為大力會入？

射撚夠未

D閘成日9射做乜撚

呢個4號間諜

呢條力架鳩等完未

尻射

屌個黑鬼想點

教練：屌你地老味咩

4號仔死未

射龍呀,唔係射觀眾呀

睇多人三分鐘

89:64

葡萄牙似喺將啲波射比觀眾

成班戲子

delay之王

呢條新力架仲廢

提子啲隊友做乜撚嘢

死力架連射兩球做咩撚呀

now個旁述
會唔會兩大球王都提早休息

提子d走位hea撚到，個個諗著一傳二射入撚硬唔洗補咁

換個飛機友入黎 祝賀登機

點解提子同法國兩邊d力架差咁遠

大連方迪 屁屁個d上撚晒去
鳩斬入去畀佢兩個同牙朗頂咪算囉
猜猜猜有撚用

完了吧 毫無意外

安達施華掂過波未

3 分鐘咋

美斯 C朗同一日回家

我都係咁諗

換4號入黎射走哂啲波

又so9

有冇until we score

So自己去埋啦

得返半分鐘

成隊葡萄牙都尻下尻下

最後召集 ，閘口最後召集

烏龜7號好撚柒勁 32歲 成架坦克咁 但又快 跳得仲咁撚高 咩人黎

88:20

最後召集啦

提子教練好想喊

隻哨牙狗好撚煩，做完戲未

太多浪射...我寧願佢地多d高空波

變走牙朗俾佢執行李先ok?

So每球波都跌一跌

8945

旁述：messi and ronaldo go home on the same day

一早應該咁踢啦
B華中場，腳面王打翼

又仆 我仆你個街

lol-6傳到比c朗又起唔到腳

on9企穩未呀仆街

睇住呢班提子真係早D登機算 成班都

點解同一個場提子係成日仆街

又跣

球證完全唔理so9

提子班友真係廢到
唔識斬波
淨係識鳩射

登基了

換左個弱智4號入黎

so9帶個頭盔踢波啦 成日頭痛

係咁跣腳

浪射又唔入 做又比人截 斬又頂唔到

阿朗同足球上帝登機了

入多粒啦烏仔 葡萄牙今場真係差啲差啲就係
差

一係浪射一係鳩猜，死左佢算啦成條中場線

80

一個時代的終結

SO9跌跌跌 跌你老母

今場C朗俾人BLOCK SHOOT左幾多球

萄萄牙D人成日浪射.....

烏龜個拿沙特幾爆得

兩大球王一齊登機

89 la

屌你球證，打快攻企正條友面前

BBC: Messi and Ronaldo going home the same day

教練：呢班衰仔都係唔撚得，我有生之年都唔知仲有冇機會睇到捧盃

早d燒味咪有機囉...宜家咁真係

球證成日阻住晒傳球

係唔夠班上就係唔夠班上

提子真係成班on9仔

係咁跣

人地有得踢8強呀

垃圾基利斯馬

88 la C7

右面做咩成日跣

斬啦，仲猜乜鳩

So9瞓住贏

牙朗無腳好波

包括浪射王cr7

跴你老母腳

腳面王都

仍然要相信

鬼佬旁述：messi and Ronaldo going home on same day

may be

補4min
登機Last call

898提子

牙朗買機票了

單對單俾人搶波

+4

鳩射

一晚兩個球王一齊登機

個場做乜撚野

跌撚夠未呀 蘇9

係冰面踢足球咁

美：朗 我等你好久
朗：你家還是我家？

笑撚死

烏拉圭個左閘好撚勁 唔驚你

c7入返禁區玩9981算啦

再見了兩位球皇

唔知補時有冇絕殺呢

提子4分鐘後登機

做乜撚嘢啫？

on9 右閘又仆 就黎仆翻屋企

on9 C7

17號個辮子頭唔錯

So9可以訓幾多次

咁遠都射

30 秒 屌

牙朗自己仲鳩

疤狗就係垃圾

嚇死 以為c朗入

鳥仔cashed

岩啦 同美斯一齊登機

即刻少左好多忽然球迷嘈生哂

呀朗

咪咁老定呀
今屆好多補時入波

四分鐘

牙朗冇晒希望

鬥鳩

一齊登機

兩大球王可以登機

緊張了

葡萄牙係咁跣腳，咩事

葡萄牙條中場可以有幾廢

冰島

只要相信 夢 定能飛

2:2

相信我朗12碼

應該冇能力和
烏拉圭防守真係好穩

上晒去又唔斬 做乜撚呀

時間無多用高波

屌閪多腳軟

牙朗射去角球旗

9100

著錯無釘波boot

如果有Cedric就好

4分鐘

中場隻nigger做過d乜

屌衝呀

4分鐘夠追和，一個反擊只需30秒

烏龜殼好硬

美斯：阿朗已經幫你搞左登機啦

球玉又想插水

咁好機會

我熟悉的浪射朗返黎了

睇多4分鐘阿朗

屍朗射到咁無人屌

3分半鐘後登機

提子教練

牙朗我地支持你
牙朗我地支持你

直接斬啦搓乜

咁都唔中波

Molamola

2:2！

下次冇美斯冇朗了

GG

C朗：我上半場就check in 咗

快22

古利路，祝你快撚d退出國家隊

真係食屎架 咕哩佬

可能d釘俾人裝哂轆

應該 2:2 然後射12碼 最後c朗炒左出局

阿朗可能由俄國斯跑返去提子國

提子左閘

牙朗啲行李執好未？夠鐘啦啦

差D gg

超級大傻仔

個場真係好跣咁

差一步

斬啦屌你老母
隻左後真係

烏龜7號愈睇愈癲 坦克車咁

完了吧

差d豬埋

古里路屌你老母咩

哎呀！

提子雙閘

GG喇

如無意外

冇啦 得返1分鐘

黑哨

咁都冇foul

垃圾球證

3:1!!!

又想鳩射

登機登機

冇FOUL,屌你老母

阿朗

4號 5號

岩岩先知mario換走左

無卡雲尼接應係差啲

隻4號力架當自己咩野，成日想射

面對面傳俾人..............

做多左啦

又圍球證

球證

買左$10 提子70倍！

我屌你老母古里路

球證有料

沒了

未撚踢到你就跳定先，想吹都唔得啦屌你老母

又屌黑哨

FUCK YOU

molamola

打架la

仆街啦

屌你老母基利斯馬

屌唔係冇下話

一齊冼

咁撚樣都唔吹？

佢同美斯一齊返西班牙呀

晉到下場對法包都冇牙朗

再見了~~~~~~~~

返得屋企

C7 : FUCK YOU

登機啦望！

c7停埋賽 登機了

牙朗食牌

咁都唔撚吹

屌你又dump波鐘

個球證我屌你咩

c朗:屌你老母

球證死全家

美斯好仆街
害牙朗輸波

球證屌你老母

圍球證

成場葡萄牙最弱智既地方係浪費勁多角球同傳中機會

球王講fuck you

唔洗嘈了 一齊登機

咁都冇罰球

插水

C7:miss the remaining matches

個球證真係好撚黑

Fuck you

20號好似紙做咁 ON撚9

仲有角球呀!!!!!!!!

咁又唔吹

fuck you

臭西

打7球證啦

last一擊

反正都係打7個球證都得喇

登機了

佢唔跳應該吹
跳成咁想點

MISSES NEXT MATCH

係咪明知人地踢落黎都唔避 ？

成撚日係到妹空哂都唔撚斬

C朗拎埋手信

嬲了屌

仲有角球啊

笑死4個同時冼腳

12碼呢？

no next match

球證收左幾多

咁都唔入

屌你扮抽筋

黑你老母咩忽然球迷

e朗個埸on99收張

我都諗到呢句

我聽到跌撚哂

牙朗形象緊要d

黑

有冇呀朗講fuck you gif

鬼唔知咩

成日阻住晒傳球路線屌

球證mvp

完了

跣撚到

兩條友同時仆街lol

完

手球呀

gg

短你老母角球咩

個場咩事呀

88牙朗

頭先咁都無十二碼

反正都翻屋企 打尻個球證啦

笑左 教練叫睇自己人VAR?

一齊冼低哂

無lu

咁多腳都唔比黃 就黎比張黃丙朗

c朗一定仲有下屆

兩大球皇將於機場碰頭

Var呢？

最後一擊

提子一定冇買釘鞋去踢波

牙朗登基！

點樣有呀傻仔

做乜鳩
完未

禁區咁多一仆低

白飯雨

機

完未呀on9球證

c朗misses next match

早就要鳩斬啦，成日短傳

哎 球證MVP

手球唔吹

葡萄牙咁嘅人腳 丙朗到37都仲要踢

until we score

美斯害牙朗輸波

牙朗個樣好似WFC世界盃咁

一齊登機啦唔洗嘈

Mola mola

晒左我個麵

畫乜VAR

仆街黑哨

？

end

頭先禁區個下一齊仆低好好笑

補多成兩分鐘 黑撚到

補到6分鐘

手球

下屆直接唔撚洗要球證啦，乜柒都唔吹

係提子個龍手球

再見

跴跴跴跴跴
跴你老母西咩

走啦 廢老隊

唉屌 真係兩個球王返屋企

其實SO9真係好勁 佢好肯比波隊友送佢一程

葡萄牙龍門自己手球

雙雙登機

美斯:牙朗你真係乜都要同我爭，連登機都要爭

牙朗眼泛淚光

提子手球唔吹 黑撚到

worldcup 2002咁

邊撚到有手 有都係葡個龍手球啦

職業病

卡雲尼

c朗可以返屋企

機場見

CR7

球證食撚屎

古里路真係港超都唔收

仲要成日block左葡萄牙傳球路線, 後剷又唔比黃

🍇

c7

再了 丙朗～

佢踢走個波成個人飛起根本冇諗住過
吹乜9？

今場第一張黃黎
球證擺明就係鬆手啦
對面咪落小動作囉
第一日睇波咩

葡萄牙執柒左佢喇成班力架鳩射

美斯：一定等埋你

cr7

咁都賴球證

齊齊登機

牙朗個樣係喊緊

提子 啲拉架 全撚部把靶啦！

一齊飲蒙牛 世盃無入球

忽然球迷:龍門無手球